救助 一插滑鼠就熄機

部機更新完window喺咁死
重裝完都唔得
跟住再裝翻舊版win10
最後發現一插隻mouse入去就會死機
插前後咩位都直接同我熄機
有無高手知咩事？

咁勁

係唔係火牛w數太細

好灰 我想過翻啲正常生活呀

咁咪唔好插mouse lor

之前用左成年都無呢個問題

無線

滑鼠問題？

試左兩隻都死左 聽日買隻無線試下

聽日買隻試下先

部機有問題都想知咩事

以前都試過
後尾轉左隻滑鼠就無事

知有咩問題都好

成部機熄晒 定黑mon風扇有轉？

識轉 但入唔到bios

試過唔同usb位都係咁?

Maybe driver conflicts with the os?

火牛有問題 換左隻牛就得

對

部機係咪有其他 USB device, 淨係插 keyboard mouse 入唔入到 windows

我唔喺restart 喺直接熄機

係唔係有地方短路觸發電源保護機制

可能個usb outlet 有問題，開機掣同USB outlet係咪好近，試下插其他usb野睇下有冇事?

以前試過，係某個usb port壞